---
title: Client de messagerie iOS
published: true
visible: false
taxonomy:
    category:
        - docs
---

1. Ouvrez la configuration de votre appareil iOS et allez dans 'Courrier, Contacts, Calendriers'. Sélectionnez ensuite "Ajouter un compte".

![](en/ios_mail1.PNG)

2. Sélectionnez "Autre".

![](en/ios_mail2.PNG)

3. Sélectionnez "Ajouter un compte de messagerie".

![](en/ios_mail3.PNG)

4. Insérez vos identifiants et cliquez sur 'Suivant'.

![](en/ios_mail4.PNG)

5. Changez le nom d'hôte en disroot org, pour le serveur de messagerie à la fois entrant et sortant.

![](en/ios_mail5.PNG)

Cliquez sur 'Suivant' et votre compte devrait être prêt à être utilisé dans votre client de messagerie iOS.
